[急］BNO無副簽得唔得

如題

無副簽會唔會唔批

洗唔洗再額外加多啲文件
同埋我上網睇啲人話最好寫多相formal letter

一定要副簽 求奇搵個有BNO既fd 簽就得
副簽個職業寫manager 都過到關

但係我見到有啲人話冇都批咗佢 即係fake?

佢要求張相都要副簽，我無都要我寄過
但我舊年續，可能依家鬆手左掛

唔交副簽佢有可能要你補返
但交左通常都過
唔洗晒時間

身邊搵個朋友有BNO應該唔難，真係搵唔到既叫個專業人士簽都應該搵到卦

十年八年前係唔駛副簽都批而家收緊左

早幾年搞，無副簽，我連我本火車頭正本，老母舊bno正本，乜都寄哂過去，可能夠誠意得左

真係無就寫封信解釋
唔使諗咁多
佢要求先算

你可以唔畀副簽搏下
但你唔交齊嘢人地亦有權唔批你

真係無

對上一本得幾歲 無副簽 批咗 上年搞的
比樓主做個參考

身邊有人試過無副簽得左， 不過我就試過唔得， 最後佢都要我搵人副簽返。

LM
我都煩緊搵人副簽

『薪火post』BNO 續期資訊(79) 頭先錯版，先睇DOC再問問題

唔得架，揾唔到人幫你做副簽就千祈唔好寄份表過去

利申：要副簽但無寄副簽過去，但都搞得掂

乜而家一定要副簽咩
前幾年續細路相都唔駛

我無副簽 得左

唔係有啲區議員幫手link up副簽？
連登好多人都可以啦

我今年1月申請，過期15年以上，無副簽無解釋一樣批，成個過程1個月左右
除非你唔見左舊果本正本，我建議你寄左先，依家批得好鬆，上Youtube 跟人填就得

不嬲續都無交副簽

唔係個個都要求副簽
我冇續十年小學續過兩次就冇要求

有舊BNO
無副簽 得左

舊個本係BB樣 無續十幾廿年 我要畀副簽

搵唔到未求其搵個人簽囉屌

其實睇人 你唔知佢背後查咗乜 有啲人乜都唔使又批 有人齊晒都唔批 同埋唔同時間唔同要求 幾年前同上年 同今年要求都唔同咗 總之有得俾就俾足啲 快手搞掂同寄少幾次。重要嘢唔好懶

上年續 冇副簽 得左

如果我無左本bno 係咪要去狗屋報失？

冇副簽得左嘅巴絲可唔可以講下係幾時嘅事？
唔得嘅都講下

認真答-年半前續左，冇副簽，不過交左張大學cert同寫左張memo解釋點解冇副簽 —> 得左 :0)

咪能懶醒揀 Other 就唔駛煩

早幾年仲可以搵醫生徐承恩簽,唔知依家得唔得了

我係無副簽
但寄左好多証明文件
細個嘅BNO 同而家嘅身分證

上年9月申請,哥陣叫姨媽副簽(有BNO),職業寫老師但都比人彈返黎,之後搵左會計師表哥簽就得左

無fd有BNO無副簽
張相BB相
但其他資料全齊
加書面解釋點解無
唔知work唔work

唔係must
不過有好過冇

上年年尾好似 得左

咁多人可以簽你睇真啲實揾到
家庭醫生 中學老師 專業人士

樓主咁都要問就緊係答你一定要搵副簽啦。

利申：我同女友冇比副簽照批。

我冇副簽補領到

唔係一定
我冇簽都申請到

特衰都過到

認真咩

依家嚴咗好似一定要副簽

過期太耐 有副簽比較穩陣
幾個月前先續完 佢寫明要我有副簽先好寄
不過依啲時世 唔好以為平到權就去續 平權依樣野依然渺茫 有錢就留返啦 成千幾蚊加埋運費

英國會打電話問，問到職業唔啱咪虛假聲明，兩個都有罪。

我冇副簽都批左

我細細個比阿媽整唔見左BNO。
幾年前搵返至發現自己有BNO所以續。
續期原因寫根本唔知自己曾經有BNO，一發現就決定續期。
無副簽，好順利續左。

我早兩年幫我老母搞要簽冇簽都得
應該有舊嗰本會鬆手啲

千幾蚊算係啲乜
食多兩餐飯？！
千幾蚊買個逃生門機會抵到爛

幾時申請？

我上年申請，唔駛副簽

2016年我都冇副簽

上年9月

兩年前

咁更應該去續

唔做諗 一定要副署

依家先續？垃圾

自己試過無比人彈回頭

唔係個個要副簽, 過期冇耐果D唔駛.

公務員就得.

唔惦, 我幫樓主你副簽

必要時我幫手, 你比tg 我

幾年前renew冇副簽得, 最近整唔見咗補領要, 可能最近policy轉咗

手足多謝你先!!! 必要時搵你!

你交完網上申請佢會話你知你要唔要副簽

冇左舊個本申唔申請到? 應該係搬屋個陣整唔見左

睇左薪火post置頂先啦

我06年過期，
簡邊個機構發岀個行
唔小心簡錯左”英國發”
所以bno system 冇岀副簽form比我
我就照搏就咁寄去(當然其他資料係齊)
比我成功左

*上年12月申請

搵保險A準

搵大學prof/返中學搵老師副簽都得
唔一定係BNO holder 英聯邦passport holder都得

你唔副簽咁交，佢叫你先諗囉

我係英國見到你地咁樣apply就真係會睇你地唔起
明明寫到明有咩要求，清清楚楚
你班香港人就專登唔比，務求駁大霧都唔認認真真去搵個副簽
你話人地憑咩尊重你地

身邊朋友都唔使副簽都批咗

朋友試過畀人要求副簽
但係佢無簽到
之後畀人叫佢簽返

呢幾個月，幾個家人，無副簽都ok咗

我都要交副簽
唔諗住搏
應該都係搵啲有bno嘅人簽就算

[member]

我當時無副簽
都比我續

搵區議員做副簽

我識人無副簽都得
我自己就有副簽

咁犯唔犯法 好似要識幾年

唔洗 直接online向英國個網報失就得

唔平權都叫有咩事多個身份去英國領事館

same

搞唔撚掂唔識既手足睇睇片

打去問問

總係有呢啲乞衣

No need

得
自己加父母 全部冇副簽都批

呢個TOPIC講再10年到有

你條仆街依家先嚟問

不如收皮

見到區議員余德寶話幫人簽

好似唔可以搵屋企人

我係半年前續 係要畀

上網報失左 send左封email黎
係咪仲要填張LS01寄過去先得？

有無人知近排武肺寄過去要攪幾耐?

same case，但前幾年搵咗副簽續咗了
BB相唔得，同成人個樣好大變化
唔見pr/個樣太大變化/有資料要更改(改過名)，都要副簽
聽過有啲會俾續，有啲彈返轉頭
彈返轉頭洗千幾又哂幾個月時間
搵個fd啲既miss/問下有無人肯幫你副簽
真係要信得過先得，副簽個個人都有風險
要俾佢私人資料你一齊寄過去先得

唔係一定
利申:冇副簽續左

我上年10月成功續到
bb相+過左期十幾年+冇比到副簽
但自己打左封信解釋點解比唔到副簽

幾年前就得，而家肯定要啦

[[/left]

唔使呀 寫信解釋 小學雞svo睇得明就得

咪撚教人犯法啦
唔係現實識你幾年又叫人幫副簽咁叫虛假文書

唔洗

識個專業人士，但佢bno過期，咁可唔可以幫人簽副簽?

無出世紙正本（唔見咗）, 係咪一定要補領返先可以申請？？

睇你隔咗幾耐
廿年冇續有事先嚟BNO
俾我都會手緊啲

如果真的找不到副簽，可以先寄出申請，睇下佢批唔批，如果唔批會叫您再提供多一些證明文件。佢哋服務好好，會好清楚引導您處理，其實真的未聽過合資格而唔批。我自己早6-7年前換，無副簽，一次申請兩星期就取到BNO，一直堅持用BNO。

你試下填表先
如果你唔駛副簽的話網頁唔會出要填副簽個欄

區議會識你2年？

介紹個朋友你識，用兩年時間認識，兩年後簽。

其實係咪BNO holder做副簽係唔需要passport photocopy??

正正常常點會搵唔到人副簽
是但搵個朋友 有讀大學都簽到

19年4 5月續 嗰時搵個bn學生副簽 比人彈翻黎話學生唔得 要搵個等第二個 而家我覺得一定要副簽

副簽人拎歐盟護照同埋係咪補習老師既話寫佢係老師都得？
會唔會check到？

姨媽同表哥都係阿媽哥邊，應該唔同姓所以無發現係親戚

巴打 你點解釋冇副簽

疫情期間，寄文件去英國用邊間寄好？

我用online交表
跟住佢step by step咁印需要嘅文件
當時無叫我要副簽 所以我就咁寄返舊個本bno + 而家個本copy etc
2星期批咗

90後 舊護照無唔見 半年前申請

朋友拎住BC但失業，可唔可以搵佢副簽？

反而想問身份證加左英文名，同bno個本無英文名，係咪會續唔到

我老婆既姐夫簽得唔得？以前係我個fd ，有bno

好似得,你去bno個post追一追post
我記得有人問過係得,但唔唔知要補咩文件去證明

『薪火post』BNO 續期資訊(80) 先睇2樓 再睇DOC 之後再問問題

2017年冇副簽
舊果本野係細路樣

上年幫左兩個fd副簽

寫信解釋

唔好作職業 照實填 其實文職基本上都ok

師兄 你點？ 要幫？

『薪火post』BNO 續期資訊(86) APPROVE到四月頭 HMPO簽收後拾肆個工作天內更新

你的副署人為英國國民（包括British National (Overseas) 英國國民(海外)，簡稱BN(O) ）或愛爾蘭公民
唔使copy passport個人資料頁

我冇副簽都得

係點樣通知你 對方收到我寄過去嘅文件
Fedex話已經寄到左但係仲未有email話俾我知佢哋收到

sorry唔記得咗

『薪火post』BNO 續期資訊(86) APPROVE到四月頭 HMPO簽收後拾肆個工作天內更新

點check 係咪識夠2年

老師都唔得？
佢官網明明寫係應可專業人士黎

搵個有bno既人簽就得

會寄信CHECK

有效BNO

要有效先得

幫條友簽左收埋本野都冇收過信

抽查

但佢要求要副簽喎 如果無會唔會彈返返來之後仲要哂左運費？

同埋依家唔係得續既姐咩？ 仲有得拿？

係得續期
最多要你補副署姐

我2017年無副簽都申請到

咁姐係要比兩次運費？

比多一次寄副署

2000幾

唔洗
用DHL寄張副署FORM姐

郵局 speedpost 開返了

信speedpost

FEDEX同UPS都差唔多價錢

我正正沒副簽, 成功攞到, 但你得唔得就唔知.

其實你地邊度睇話要副簽,我之前好似係跟住佢個list執

無見過呢份野

舊BNO邊度ISSUE

HMPO

要唒兩老出世紙結婚證書正本先難搞
又要去入境處搞張副本番黎

佢唔係俾你揀話冇咗嘅咩

你去英國申請

你張出世紙先重要

寄去英國算唔算英國申請

我直接寫信話死晒

利申：真係死晒

哦你話舊BNO啊,以前係香港領事館申請,唔知邊度簽發.
另外我啱啱睇巴打你個BNO post, 份document list長過我份一倍